駱惠寧是否已取代了毅進星既大慈善家地位

駱惠寧 $100

無名氏三萬

毅進星 $100
駱惠寧 US$100
Why not both

USD

大慈善家

以後唔再留
毅進星 $100
改留
駱惠寧 $100

7.75倍慷慨

駱惠寧 $100 (美元）

駱惠寧 $100 (usd)

有得玩

笑了

主動貼埋錢叫人屌佢 好肉酸

人地USD

新版

駱惠寧 $100 (usd)

以後玩呢個

MC: 總計籌得善款港幣780 多謝哂兩位善長人翁!

880先岩